asdasdđến cả con khỉ cũng hiểu được lệnh git
add:asdasd Đăng ký thay đổi trong index
thật không thể tin nổi
sao lại khasdasdông tin nhỉ
123456

asdasadđến cả con khỉ cũng hiểu được lệnh git
addsadasd: Đăng ký thay đổi trong index
thật không thể tin nổi
sao lại kasdasdhông tin nhỉ
ai biet duoc
đăng ký thay đổi trong index
